其實情緒勒索少陣係咪會死

咩台就唔講了

樓豬五毛

我話感情台=.=

樓主分化撚
拉

中東sir

牠狗來

感情台

講真呢個po推唔上熱門我就跳海

羅哥好球

咁事實上我地時事台手足真係喺背後推動緊成個時代革命嘅進行
完全唔同只識冷嘲熱諷嘅體育台人士

娛樂台

羅蛇出面又帶風向成功

佢賺到仆街

佢地成日情緒勒索自己d偶像唔比人拍拖

樓主分化撚拉！

波台?

唔俾麻友拍av

為佢著想 佢拍會窮

講真呢個post再上唔到熱門 呢場運動一定收皮

你地係咪當手足係condom

父權思想

因為人生更苦

我當羅哥condom 射哂入去

咪25啦吊

你地勇武對唔對得住暖氣室入面嘅軍師

羅哥國安

唔講咁多 多謝黑警卧底！🙏🏻🙏🏻

呢個post上唔到熱門既話
我正式宣佈所有手足變晒condom

個換小號post成班無啦啦自high做乜

樓主疑似高級五毛 有團隊backup果隻
佢次次開post都有同一班人幫佢佢推上熱門
你下次留意下
我懷疑佢地仲會瘋狂刷click rate 極速上熱

熱門了

羅哥：「其實我第日想做一個好警察。」
我知道你做輔警已經抵受咗好多壓力，我地波台手足會為你行落去

波台bot>>>>cctai推拉師

係
我都舉報左

夢蛇星級團隊又出手

全部同一團隊五毛

u too

係

拉😓

過幾日先有糧出！😅😅

熱門
樓豬rip

樓主雖然弱智 但有眾星拱照
有如劉邦無賴一個但有文武相助

希比大哥

熱門

上左熱門
樓主準備定退出PO了

拉呀

推拉師全面進場

拉

埋怨？自己撚掂D警暴囉
要唔要我同黑警宣佈搞唔到我我就唔理警暴？
其實佢地警暴係真係搞唔到我
各顧各囉，道理都唔識講
挑 我堅唔怕割𥱊

熱門已上
樓主

唔好意思借個位
🎉 1.11全城 連儂日 🎉
「勇武感謝祭2020」

Part One - 元祖慶典
時間：14:00 - 17:00
地點：金鐘元祖連儂牆

Part Two - 遍地連儂
時間：19:00 - 22:00
地點：全港18區

111不分和勇 連儂日見!

佢中共派落嚟
代號圖右

樓主熱血公民 分化撚 中聯辦 共產黨 警察 五毛 藍絲

不願面對🤣

將會全面運到會場

圖友第個嚟

唔係習近平咩

Sorry Sir

算唔算情緒勒索

樓主外國離地𨶙
佢唔知我哋時事台手足一直推動成個時代革命！

應承我 一定要繼續推

thanks

樓主4隻腳

我聽朝要見到呢個post喺熱門！

成人台
搞到我想扑野濕晒

推，呢個post唔上熱門會輸

樓主係岀名5毛，唔信請起底

我已follow佢哋，追到天腳底

勿回勿正負皮，多謝合作

無波無腳未賣口技囉

不推文回覆啦

用得球員名都係中資團體account
已fc

情緒勒索

樓主工毛 收皮喇屌你

唔夠講就屈毛屈sir 推推推拉拉拉

樓主難得高汁post
唔笑你🐶了

認真講句 發悔氣情緒勒索有咩用？
寫嘅人同睇嘅人都唔舒服

屈毛 morning sir 推拉就解決到？

我一向高汁

娛樂台d男手足先會甘
我地女手足都係祝福的

唔明事實有咩好笑

難得認真講

呢班垃圾係咪同夢不拾遺一伙?

賤畜係咁
羅哥唔好同佢地一般見識

你又係邊個funson

我認真講撚完 班人最後一句波台狗又當睇唔到

咁垃圾你都駁唔到？

情緒勒索唯一作用就係比位中共搞分化

跟著就會話知名五毛

五毛 拉拉拉拉拉

幾時同cc台宣戰

波台！

上次比牠們激到中風

宣咗好耐
下下一句波台狗搭埋嚟就當駁左人
下下講啲唔啱佢地聽嘅嘢就俾人屈毛
呢啲人唔配有民主
俾佢地民主只會變另一種嘅制度暴力

收到風 有親共團體買起左波台一批長期活躍會員
然後每隔一段時間開POST推上熱門黎SPIN走一D比較重要嘅事情
各位手足千祈要小心呢一批波台狗

你點知的

係咪又想講一句波台狗就當駁咗樓主

p牌狗

唔好唔記得Cctai法師識法術
有通天眼好出奇？

基奧雲高連基巴都唔怕！我偶像黎

同我簽曬佢，係咪當手足condom個D?

樓豬5毛 拉

甘weak
渣架

波台po唔可以上熱門
拉

最on9係啲(xxxx點解無人講)嘅post
明明你做第一個開post講就得
咁都要屌下人,係咪咁撚憤世啊

有陣出面一堆po 有講佢地都扮睇唔到啦

是 其實好趕客
明明想更多人睇 但你標題已經令讀者反感

手足來

文宣手足入一入嚟 我有啲野想講

岩
但係好多人覺得佢地好革命 好熱血
全世界都唔可以有其他活動除左出去
討論其他嘢就比人屌
波台唔會少
上次娛樂台有個post上左熱門就
一句追星狗平行時空

咪繼續批鬥同入佢地同溫層取暖囉
成個世界淨係得返連登

羅狗又柒

靜靜雞贏🤫

樓主比囡囡情感勒索

自膠了

哪有囡

對手手段來
要我地被情緒勒索到慣就無視

why
你冇同人講你係玩膠師？

停止情緒勒索，除非你想失去更多手足

以上呢句話令你舒服嘛？應該點都有啲唔舒服，因為句野本身都係情緒勒索緊你。
(唔知咩叫情緒勒索嘅可以睇呢條link：)
-----------------------------------
事緣今日同個因為場抗爭而有情緒困擾嘅朋友傾計，佢喺尋死邊緣都仍然責怪自己「點解我咁差」、「人地做到點解我做唔到」，我好心痛啊，希望大家好好重視「休息」。
-----------------------------------
有人話，我地唔應該抖，因為犧牲咗咁多人，而且實際上咩都未贏到。

但大家無視咗嘅係，其實抗爭不只付出體力，仲有付出心力。體力恢復可以透過食野訓教，咁心力呢？當我地叫人「唔可以抖」，其實就好似叫緊佢攰都唔可以食野唔可以訓教，因為未贏。

講體力嘅話，有啲人跑一公里要休息十分鐘，有啲人要休息半個鐘；有啲人最多連續跑到十公里，有啲人最多五百米；有啲人跑10km可以半個鐘完成，有啲人要兩個鐘。好正常丫。
但講心力，即係精神、情緒，我地好似期望緊大家嘅能力係一樣，而無視咗有啲能力係先天決定。

合理嗎？可能係嘅，如果呢場運動係短跑。

咁點解我地會傾向呢類型情緒勒索式文宣？可能係因為我地傾向唔相信大家有自我約束/自省嘅能力，覺得其他人唔做更多係因為佢懶/唔想做，而唔係做唔到，所以要以呢種方式去推動佢，因為effective。
一開始係effective啊，但久而久之，果種日積月累嘅內疚、恐懼會帶來反噬：情緒病、傷害自己、甚至放棄自己。

有人可能會覺得上述講緊嘅野會俾人有借口唔抗爭，其實都係"唔相信大家有自我約束/自省嘅能力"嘅問題，但於「核爆都唔割」之下，呢種信任都係基本野黎啊，係咪？

最後想講，喺呢場長跑中，大家行有餘力請多關心身邊嘅人，我們都不願再失去任何一人。

一早係condom

因為樓豬個po，呢場運動玩完了

羅sir語錄：未必片言資國計，只應邪說動人心

收到風，樓主情緒勒索緊cc台軍師

千錯萬錯都不是cctai的錯

你叫班mk細蚊仔威脅少陣有咩用拉一拉你個post你都要收皮

我地cctai手足疲於奔命啦

1月8日 星期三
齊齊去幫襯

樓豬25cctai手足=.=

樓豬死硬=.=我幫你擋幾嘢先

愚樂台
預咗了

再係咁乜都瀨野啦

樓主好波

如果要情緒勒索都比返少少創意，唔好吓吓都跟足sample，咩係咪當手足condom啊、屌曬你地老母、已經輸/贏咗，睇得多都悶啦